#Sprint 26/03  10h - 11h30

Florentin PLAISANT :Correction bug
Jimmy LETORET : Correction bug
Julien VANRYSSEL : Correction bug
Manoel LECOCQ : Derniers ajouts CSS
Nathan FORESTIER : Correction bug, Ajout banque de donnée User/event
Raphael BAUVIN : Completer les docs

##User story complété :
-> Recherche réparé

##Bilan :
Le site est présentable
Affiche prete